未養過雀仔 想養鸚鵡 有咩品種好介紹

本身鐘意灰鸚 但諗落太聰明都唔係好事
好怕佢同我一樣會抑鬱 除左雀街有咩地方買

好似幾貴？

有咩品種好介紹 最好冇咁易抑鬱

紫藍金剛

想養葵花鳳頭
不過驚佢太嘈太活潑

紅尾黑葵

最平幾錢🤔🤔 有興趣

啱啱google完要廿幾三十萬
巴打你真係睇得起我

節錄：

咁罕有鸚鵡~我都有起痰~回到現實~又係養唔到架~叫聲太淒厲~唔同一般鸚鵡~似殺嬰或七屍八命兇案現場在農曆七月十四晚上咁~晚晚係咁~仲洗訓咩~

有冇人介紹啲窮撚都買得起嘅雀

領養

鸚鵡唔係只會跟一個主人咩 點領養

平既就雞尾 lb
貴小小咪太陽 亞馬遜 再來就係大白 灰鸚 呢d 大型既會再聰明d 識講野 更加要多用時間陪佢

雙黃頭亞馬遜

養大隻既鸚鵡可以養成世
咁樓主就唔洗死了

棄養正仆街

大雀太聰明 怕佢都抑鬱

一齊抑鬱同佢鬥遲死

會一齊死

雀生命力強你好多
最怕你做仆街走先

抑鬱生不如死

愛情鳥，新手啱養，幾百蚊就有，不過要分清楚成鳥同幼鳥，條頸紅晒再養嘅話佢唔會聽你話

係咪要成對養 只係想養一隻得唔得

成對養好似會仆街，有名你叫愛情鳥，一對養嘅話佢哋會閃死你，你想同其中一隻玩另一隻都會咬你，養一隻同其他鸚鵡冇分別，不過中小型鸚鵡都會嘈

我唔怕嘈啊 怕隻雀好易抑鬱咋

Love bird好撚嘈 樓豬考慮下虎皮

lb一對望落會開心d
以前有隻會特登企上我阿媽隻腳度,叫我阿媽擺佢上大脾/膊頭

不過價錢應該唔洗幾百

最緊要由細養起,成鳥你要預左流好多血先上到手

lb 唔錯 又唔貴
我由佢出世養到依家，日日都跟尾狗咁跟住我，包保樓主你抑鬱都冇時間諗

幫人養過一排 每朝六點就叫叫叫叫
有一刻想炸咗佢黎食

養緊

係 仲要叫得鬼咁尖

平平地買隻love bird
好痴人

只要你同佢玩就得，細雀冇大雀咁容易有情緒病，不過一定要理佢，如果唔係都有可能咬晒自己啲毛引你注意。

天氣暖啲先買啦，佢去到新屋企唔適應冇咁快肯食野，加上咁凍好容易

幾百既鸚鵡係點😂😂 識講野 ？

去旅行會唔會好麻煩 怕佢唔開心

可唔可以帶出街 一唔帶腳鍵會唔會飛走番森林
定有啲狗果種認主人既忠心？

我買嘅時候係百幾，一千樓下嘅鸚鵡多數係中小型，其實所有鸚鵡只要你教都會識講嘢，不過細鸚鵡難教啲，大鸚鵡你唔教佢都會識，所以唔好係鸚鵡隔離講粗口或扑野，如果唔係親戚朋友上你屋企你就麻煩

灰鸚鵡啦 夠聰明可以傾計

哈哈養鸚鵡好似好得意 不過再諗清楚先
養食洗費大唔大 會唔會有攻擊性

幾錢架

好貴架，都幾難養，絕對唔建議新手養金剛鸚鵡，尤其是係灰鸚鵡

大達摩

街賣 平既都4千 人地自家繁殖會平啲

黑頭凱克都唔錯 樓豬可以諗諗

都幾多人帶鸚鵡出街散步，最好用腳鏈，佢哋可能會貪玩飛走，通常都會返返去你身邊，但有時飛得太遠未必搵得你，佢哋智商好高不過冇狗嘅嗅覺。

補充番大鸚鵡通常起碼幾十歲命，細鸚鵡都有十幾，分分鐘長命過你

見過人帶出街 好正 😂😂

洗費唔大，唔需要好似狗咁成日帶出街散步，但係會嘈，如果你一開始冇教好佢，你之後伸手入籠都會咬鳩你，所以記住買幼鳥

好想養 但係好驚自己生活大變動 唔想做唔負責任 都係睇下算😂😂

有幾多年命呢d😲？

養緊雞尾
算易養
2隻大雀生果d bb更會同人玩

有心養可以一試

好靚 粉紅同黑色係咩名堂？

你就真係搞笑

LM 見過人帶出街...但隻鸚鵡唔知係B定有病....冇哂毛

其中一隻大白係我地屋企養

你唔好on9啦 大雀真係好易抑鬱 咬甩自己毛 妒忌心又重

想問吓係咪有種全身 baby blue嘅鸚鵡？
唔算係好大隻嘅，嗰種好唔好養㗎？

高葵株式會社 出曬名五毛黎
仲成日貼假新聞 咪撚理佢啦

係荃灣成日見到有個阿伯拎住隻雀
仲見過佢含住隻雀個頭

每個男人褲浪入面都有條雀

我絲打

大白鳯頭係咪好嘈, 睇YOUTUBE見成日大叫 又好激動罵人?

好想要

this?

正

養緊灰鸚
而家歲半，無剪翼任佢飛
唔知係咪反叛期，好百厭

彩鳳夠晒經濟

葵花鳳頭幾錢度？
上網唔記得邊度睇要成18000

個樣似桃面lb
但睇唔到size答你唔到
近十年lb多左好多顏色,費沙氏以前好難先見到藍色,而家量產晒

雞尾 我第一隻都係雞尾，嗲到暈
仔會識唱歌

全藍果隻乜品種

女就唔識？

唔識 但聽人講女會嗲啲

識唱歌係咪先有機會識講野

要幾大開始養先會咁嗲？

呢隻係乜名堂？一路都覺得佢面朱同個頭金毛好得意 [img]

唔小心自爆咗，請各位巴打高抬貴手手下留情

第一 養LB之前 唔該有養佢5-10年左右既準備
每日換籠底報紙 添糧換水呢d基本
唔想飛就學剪翼
棄養正仆街

想養得熟 去雀街逐間搵BB 通常會一大盤LB又有雞尾又有 好唔人道 但冇計 搵隻精伶 開眼唔好矇矇下就得

利申: 養LB養到生蛋 孵左幾代 親手養大送晒比人

唔記得講最重要果樣

用籠的話,一定要搵野夾好d門/食物閘

鸚鵡係高智慧物種，見你開籠幾次就頂開d門逃走

剪左佢啦，我隻凱克未剪個陣惡到咬左幾個人，一剪完即刻成隻鵪鶉咁。
不過你要預左一剪完短期內都唔會上你手

雞尾唔係隻隻識講嘢 我上網都係見過一兩隻識講單詞

剪翼會唔會好殘忍

我係3個月大係自家繁殖嘅雀友買嘅
人手餵奶大嘅會親人啲
不過雞尾普遍都純，我見人地係雀街買三個月嘅都好快肯跟人同嗲爆佢主人

黃化雞尾 我都係養緊呢種

會唔會咩地方買人道啲

其實係剪翼嘅尸羽毛